虛構推理動畫化 SP CM & 聲優公佈

TVアニメ「#虚構推理」メインキャスト決定‼️
🗝️岩永琴子役：#鬼頭明里 さん
🗝️桜川九郎役：#宮野真守 さん

張海報早幾日先出咁快出CM